[1次好笑 2次得啖笑]有無人見到D 無圖對白gif已經睇到好撚尷尬

無圖就沉啦

懶係好笑貼撚哂d gif出黎

屌你老母load咁耐就係load埋d 支那懶人器整出黎既gif

1次好笑 2次得啖笑 3次就柒架啦柒頭傻鳩

有啲新既就OK既
用最新既就夠 可能係啲時事野/電影
我覺得呢半年用把聲勁溫柔都OK搞笑
但D人仲post舊登帶落黎個啲
真係好悶